一人一個抵制CCTVB方法

真係每晚聽到屋企人係度播CCTVB既新聞就每晚都好燥，老老實實大家有冇啲咩方法可以抵制TVB條撚樣

賣q咗部電視佢

P.s.屋企唔睇cctvb好撚耐

刪哂cctvb啲台前提係屋企無其他人識追台

屋企廢老識得揀tvb睇⋯⋯屌出聲

可以編輯頻道刪哂所有cctvb既台
一日唔重新search過啲台
佢都唔會係節目表再出現